唔明中風廿一有咩好睇？？？

明明美式足球係d冷門運動 連規則都唔知 我點樣代入？

講真 用美式足球做題材就已經輸左 你睇下其他運動卡通

唔係足球就係籃球 所以依套嘢先紅唔起

跟住又唔寫實 出晒jojo替身咁 都唔知做mud

依方面閃電11人就做得好太多 完美融合誇張同寫實

重有太多吐嘈位 不過算啦 還掂都唔係好多人識 唔寫太多

閃電11人

你有無睇過先

夏蟬不可語冰

你講啲咁嘅嘢無意思架喎

係=.= 網球王子仲好睇啦

網球王子係好睇好多 不過之後太腐女向 我無點睇

蘿球社仲好睇

不嬲

樓主講得好！

我和巴打識英雄重英雄

拎閃電十一人呢d 垃圾出黎比

喜羊羊與灰太狼

因為tvb播過😂

神作黑子的籃球呢？

咪係😂👍
不如用冰壺啦😂🔥🔥

替身？閃電11人 比 衝鋒21 仲似有替身吧～

咪撚戇鳩啦，你睇過未=.=

死神 > 中風21

閃電十一人都話係垃圾 連登真係多00後

巴打心水清